叫停勇武做乜9？

又打算和理非抗爭政府就會跪？咪俾班五毛帶風向呀，乜9外國同民意都係廢話，民意支持勇武已經好清晰！班狗就係驚左勇武先瘋狂吹風叫停勇武。

700萬和理非都唔及700個勇武有用呀

明白

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

推

長期抗爭
唔係唔出, 遲少少出都得
如果要出
裝修黨鐵同建制派, 唔好裝修商店住
香港一定要有外國人幫手制裁中共
因為我地唔係只係對住港共, 仲有史上最邪惡既政權
唔好以為香港人可以自己解決中共港共
如果大家都覺得日日出黎裝修商店, 就可以打贏中共, 我相信全香港人都會出

等埋人權法先啦

你估勇武多兩星期就贏咩

[可能係核彈] 有做生意既review保單

等條毛咩，死開啦五毛

Show Blocked User - 黑膠蠍

我地應該要有行動囉到外國傳媒目光，出師有名，講明係反對緊急法! 和理非搞摺紙又好，唱歌又好，咩都好。起碼有個焦點。
週圍行，搞裝修，無咩意義。

政府會因為呢堆和平活動而讓步？咪玩啦
勇武同和理非缺一不可。

推！！！

開始無人搞事
真好

政府表示歡迎

政府表示反蒙面有成效

國際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就算 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據

GPhone做到野

咁你好似佔中咁日日訓街囉
返屋企做乜?

啱呀，呢位巴打心水清，好似佔中咁日日係到訓街，爭取到D乜~
只有勇武+和理非先可以贏

致各位香港戰士：

香港保衛戰2019已經開戰,係意識形態之爭

美國眾議院議長亦都承認手足既非法抗爭手段係正確，就算有案底都唔會影響申請入境美國。7日後只係美國議會重開,不是通過。

個人安全：
提高警覺戒心,戰時敵對狀態已經開始

抗爭：
1. 各有各做,拒絕五毛維穩文宣機器,連泛民主派既意見都要自我思考同過濾,要有獨立思想,不被政棍利用配合政府
2. 各位手足抗戰到底,抗爭行動不要停止,被勸降文宣所阻礙,直至香港重光！

不要再叫手足/義士,叫戰士呀！

二零一九年十月七日 重陽

香港戰士宣

啱啊，成班on9五毛，割佢地老母呀